# Исполняемые файлы #

В директории выложены собранные файлы, реализующие работу программы.

* terms --- для *nix-подобных операционных систем;
* terms.exe --- для операционных систем семейства Windows.

# Проверка целостности файлов #

* SHA-256 для terms --- 8ddaf3ec6ea813c084320f8a58c2943b35ee26509cc6ff43a99b8db56a3f8445
* SHA3-256 для terms.exe --- f5286a42ed5759041257593a87b2e9e486926a1739bbb7c2513ce5e0c919f3cd
